黑警厭棄生雞肉？你老婆都係雞嚟㗎咋，你唔煮熟你老婆？

納dee好波

有d雞要趁生食，熟咗就鞋

佢地老婆玩開人體刺身㗎嘛

高質

高質撚狗

可能警犬唔介意自己老婆做雞

老叔認同

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

老添認同

嫩雞

老鳳認同

放蛇免費嗰啲咪生雞

老婆屌慣咗咪熟雞

好波

老紋認同

老冇應同

黑警OT
警嫂3P

老流認同

老10 認同